點睇街邊D女仔窮到要著返細個D衫

個個而家都拎返細個D衫來著
著都唔係問題
露哂個肚仔出來, 窄到痴線都仲著

係咪咁窮

圖

可以給圖嗎？謝謝

一街中學pe褲

D褲窄到連屎忽邊都露埋出黎

見過連褲都買唔起, 只好穿哥哥既大碼衛衣, 不過仍然比我發現佢既小褲褲

啊對了，無圖

d男仔都係 成日著吊腳褲

推畀多啲人睇

Dllm笑撚左